新！五大訴求！ 714 be water

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

仲有我想講遊行除咗不撤不散
可唔可以嗌吓 be water 之類
唔想旺角之夜再發生
明明九龍區遊行係和理非回合

記住714沙田乖乖遊行完睇戲 然後返屋企
等下個”勇武回合” 帶齊gear先出力

記住和理非回合要不受傷 不流血 不被捕
好無

係咪同警察deal好左佢地唔會打我？

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

我知好多時都係睇現場環境而定
有齊gear 又夠人咪留
明知唔夠做乜9送頭？